我覺得所有反共既連登仔都應該睇下 辛灝年先生既演講！

呢2條片內容真係好精彩，佢對中國共產黨真係分析真係一針見血，如果佢既片係大陸上可以廣傳到，我諗會有更多大陸人被喚醒

是不是暴力，是不是武裝的革命，不是取決於人民，而是取決於統治者

人們說中共倒台不遠了

佢真係親眼見證中共點逼害人民
好撚憎中共 講嘢幾有point

唔止謝sir，連er er er sir都……

係超級有說服力，仲要諗都唔駛諗即刻答到，真係好屈機
呢d先係真中華兒女

你睇下最近期 感謝香港人個幾條片

佢話你以為文革死左好多人？
土改個陣死得仲多 是但一個地方就死幾百萬人
仲要班官員當吹水咁講
佢係真大中華膠黎

我最近都有睇
佢口才好好，反共講出晒我心聲
但係係民國膠，仲支持蔣中正專權
睇你點睇佢

個段串9個大陸學生我都有睇，串到佢一棟都冇，btw俾d尊重啦，咁樣唔係用膠黎形容掛

蔣中正係咪其他片？
呢條片入面係蔣介石，佢係話一開始退守台灣個陣好艱難，個陣仲味穩，所以都係比較威權都係折衷既辦法，同埋至少佢都有講，你可以係牢入面屌7政府都唔會被消失被毒打，相反你係大陸個牢外面都唔可以屌7老毛都算係咁，又唔會殺你，最緊要係睇到一步步向好，但依家土共係倒退緊。。

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃